G20連美國佬都唔提下HONG KONG

香港問題香港人自己救啦，外國只係識顧自己咋。

唔提就預左架啦
而家係咪人地唔理我地就自暴自棄丫

做到盡 問心無愧
下一步全面反擊

Donald Trump I’m totally disappointed in you

下一部係林鄭反擊喇，會加速用暴動罪檢控晒你地。

香港人好似玩緊單機咁，冇一個國家夠膽用香港問題開習近平拖。連侵都唔提仲有咩好講。

睇長d啦

國會依家審緊個民主法案，侵無反對而共和黨又支持即係侵都支持或最少唔反對

彭斯黎緊又會講個咩人權演講，呢d都係singal

而侵亦都好了解自己個image係唯利是圖既小人唔係人權鬥士。如果佢講左d左膠反而會反，唔同佢同line，佢越係唔講，d左膠就會越落力

係外交上分兩三條線做野好平常架咋

盡做啦
豆屎咁大既地方都可以做到咁 我覺得已經做得好好
香港人唔好灰心

連幫人提早放工，都要道歉

如何自救

其實都係要靠香港人權法案，冇乜可以做到

國會可感會幫手
侵就算啦唔洗理

人權一向係彭斯講

無錯
永遠人權民主自由都係pence出手
侵好似無講過呢方面既野

人權法案出爐就有機會既

唔係夠唔夠膽既問題
而係個地球有美國伊朗問題，
中國都有新疆集中營，一定引人注意過香港，
地球每日都有動亂，烏克蘭死百幾人，
黃背心都死左10個人，
所以相對下，香港既問題只係其中一單，
唔一定日日會有人記住

除非持續有百萬人遊行 或者 好大型既衝突
令關注度再上升

仲可以點
人哋話霸你塊地注軍就霸
外國各國又冇實質行動去幫

希望出得快過港共秋後算帳

美國都係等緊中國出手，制裁先同步開始
家下都係警告階段
已經好足啦

又咁睇，中國講明g20唔講香港，其他人作為文明國家冇理由公開講去落佢面，破壞本身個談判氣氛。
但私底下有幾多hidden agenda其實冇人會知。香港人盡力問心無愧就好。

再講，其他國家理得你係生係死咩，佢哋只在乎利益。（點解佢哋在意香港多過新疆？）
所以唔洗睇到自己咁大，而家要做嘅係繼續爭取曝光度，同時由日常工作入手，加強香港同外國嘅合作，盡量令香港問題成為其他國家嘅問題先係重點。

President Trump please liberate Hong Kong

香港問題與其係話侵唔講，倒不如話係佢派安培同彭斯講
彭斯個演講時機咁微妙，安培完全唔關事都出聲，好心啲淡風撚睇嘢唔好咁表面，畀侵玩過咁多次都未摸清呢個人

安倍開波已經提左

俾哂面

依家落台楷俾哂習大大；睇下佢想點

上次彭斯講完係咪加左關稅話？

陳雲條on9

agree

台灣買軍火都冇提

不嬲都話靠自己 但文宣野係必須 咁又唔洗放負既

有邊次唔係話同刁帝好fd？
除非佢出聲話唔會簽署香港人權及民主法案，如果唔係都係對香港利好，唔出聲就係將香港問題交畀國會同彭斯，咁樣先係正路
回顧侵會主動開聲嘅問題，都係爭議性好大嘅問題，美墨邊境，通俄，伊朗，北韓仲有幾年前嘅中國貿易戰問題
而家香港人權及民主法案係兩黨共提，洗咩自己再出聲
你行緊啤，唔通主動打隻A出去？

侵侵：唉啊，唔記得左

應該係用 US, 我記得有 po 係講過呢樣野

侵侵唔提
並不表示唔理香港
可能係等捉緊盤大棋
等777出手就中伏
自我安慰

乜嘢冇人提呀，安倍咪講咗

同埋pompeo都話會提
你咪信佢囉
記者會唔講唔代表會面無提
而且國會又做緊野

一早都話無用

唔好成日覺得人地會救你啦 同你有親？

你只係一個小城市 憑咩幫你地

小城市

你估仲係90年代？

係用US, 甚至加埋Europe會好啲

btw都係兄弟爬山啫, 無咩野好笑

你唔係期望美國佬會拍晒台，叫共產黨收手唔好再攪香港嘛？根本一連串行動都係香港人必須要試要做既事，唔試唔做淨係識比人蝦到貼地再呢埋喊有咩用？

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

其實雖則唔知佢地入面傾過咩
不過美國唔拍晒枱未必係壞事, 美國公開拍枱講既你叫共黨習大係香港問題點落台, 只會無退路越強硬

唔係有人話講呢句野就有用既咩？幾時又中呀？

如果係連登仔最憎嗰個黑鬼總統應該會提

根本好大機會閉門會議提咗
日本作為美國二弟，安培主動講已經係好強嘅訊號，暫時成個G20，侵除咗公開講無通俄之外，根本無公開講過任何有意義嘅嘢

啱啊仲有民主法案

佢以為自己係美國的坐上客。
可惜現實只係足不出戶的毒撚

唔好笑啦！不過真係好撚柒。

自己香港自己救！

如果真係得日本有提 咁眾籌登報就曬左錢

習敗敗講咗唔講香港

而家係荷蘭exchange
講香港唔單止個個識香港
呢排d野個個都有問我

即係德國都有一堆議員要merkel係g20提香港架
但現實係點你都唔知
咪又係要merkel返到去同mp交代個陣我地先知
自己收唔到風＝無提過

要manage下大家嘅expectation, 知其不可而為之，路係我地行出黎，keep住做，keep住行，念念不忘必有回響，起碼我信。

美國人思維真係好豬 到後悔果時只好怪真係太睇少人

日本有wo

其實毒撚FF 唔緊要，最難頂係自吹自擂自己救世主，鳩噏po就話要智力150up 先明，用下術語講啲模稜兩可既廢話扮高人，實情係吹水佬。咁多人信佢，我真係懷疑啲人智力

永遠行動先係真

香港唔靠外國真係死撚得
香港有今時今日完全係英國人造就
靠自己真係死得

諗咗人地實肯制咩
我夠想做李嘉誠啦

而家人地係唔show我地
柒咗係要認 警惕自己唔好自滿
但係咪柒晒呢？
打個J咁講 起碼係國際上多咗一啲對香港嘅關注

更重要係我地對自己人能力更加了解咗
係國際戰線上
我我地有超強組織及執行能力
到下次機會再到時 我地可以快更準確攻擊

以而家支共柒碌嘅程度 機會一定會再有

唔可以失望

又話外國勢力干預嘅

好似話唔提好過提 G20提只會變籌碼

自己香港自己救 加油

其實呢啲問題會幫手出聲
不嬲都係民主黨呢啲左膠做
共和黨通常都係比較強硬但呢啲問題唔會點理
呢個仲要係特朗普
其實梗係唔會理
除非佢搵到位可以喺香港再搵着數

佔中果陣都係咁啦

雨革上哂報紙又TIMES 封面又外國遊行
官方咪又係是但一句了事

香港自己救

咁落去二三十年內大陸會超過美國

Hong kong need u trump

無錯 其實好on9
美國佬don't give it a damn

人權野不嬲都留比彭斯講

唔好咁諗
起碼我地做咗我地應該要做嘅嘢

睇埋mike pence 個演講先
佢同侵不嬲一個黑面一個白面

佢都係小丑 商人黎架渣 自己香港都係自己救啦
你唔係真係諗住登個報去外國 全世界就會因為香港去得罪多個敵人掛
同樣 你唔會因為人地唔救香港 你就對香港自暴自棄掛
加油呀！！！！

老美玩三權分立，侵侵唔搞你唔代表老美唔搞你，侵侵仲要係出晒面係撚狗王，應該仲有好多嘢未浮面。

咁一定生效

玩撚完

之前民陣個集會用左G20 save HK
依家G20冇人理
對家已經準備好”演譯”民意
講明200萬人要求不切實際，唔再理，復會後再送中

左膠/連登水軍：大家要和平理性，唔好比位人入形象好外國先會係G20幫到香港

唔預trump 會講咩，佢傾生意，我反而留意佢地人權法多d, 因為呢個先係重點，各位加油

打杖邊有場場贏
現真啲
對家有演譯
我地都可以有解說

當然 對家有糧出去做
我地自發做
係難 係好難
認真講 憑連登仔才能(以集資登報嚟講)
搵夠錢移民一定仲容易好多

但係
你甘心咩？

美國唔止Trump一個 我唸佢係知 只係已讀我地 佢G20唔提都係好事黎 咁咪啫係代表香港冇俾人當係籌碼 既然同貿易戰係分開 美國仍然可以名正言順去介入香港既人權問題 美國一向都係各有各做架啦

俾d耐性 份法案會通過 國會應該會做野 但需要一段時間 可能係一個星期 甚至係一個月先見到

佢如果今日提左香港 同中國傾掂數 我先真係覺得玩完

唔會徙錢 香港人由此至終既行動都會係浪費 時間可以印證到 如果一開始冇眾籌登報 你就會後悔點解冇用呢筆錢去引起國際注意

正評不解釋

好心灰意冷可能期望太高 失望就愈大

日本真係好

90年代香港先係世界嘅焦點呀
因為全世界睇緊移交中國之前，呢個文化匯聚嘅國際大都市

我喺澳洲都係，之前參加啲local tour，個司機都有問我香港點

trump: american first
let America be great again

日本遊行埋喎
咁多地方關注
仲唔夠大?

要成功係靠自己
其他人都只可以圍魏救趙
如果想直接黎解放香港
係呢個階段咁講真係飲大左

預咗！自己香港自己救！

報紙單嘢畀國際唔同角落睇到香港著緊呢件事
G20係個時間點啫
大家都係加油啦

你打牌都唔會講自己叫緊咩糊r啦

其實預左 做左先起碼無悔

幾時都係要自己救！
但係唔代表唔使俾國際知！
一定要俾國際知！
世界上好多人都相信公義，佢地就算實質上幫唔到手，只要佢地知道香港人嘅思想，然後慢慢感染開等周圍嘅人都知道就得！
咁樣將來就會有一種估唔到嘅力量！

其實預左 不話都要講句屌佢老母
自己香港自己救！

過

日本仔同雜總提香港
咪又係諗住當眾落鳩佢面
唔駛旨意外人會幫嫁啦
靠自己啦

睇定D先

我地要團結，以踢建制出議會為己任

呢啲野唔方便當面落習總面
交俾國會做唔出奇

維尼是否作出大讓步

因為出來嘅消息，都是出自中國大陸媒體

或者用香港普選換左而家呢堆野返來呢，點知

Push

侵侵要黎傾野唔想因為香港攪round自己壇野,或者傾掂晒數簽晒野再慢慢攪下都未遲

真心冇乜希望咁
已經唔想睇g20嘅新聞

Trump 係異類, 當初 sell 白人本土派, 唔做左膠, 唔理外國苦難.
佢又要顧忌白人執法人員濫權打黑人/非法入境者既問題, 而且外國鎮暴打示威者都係家常便飯
支持香港都要就住就住啦

就算佢反中有拎香港做話題, 隨時都可以, 話達成D乜新DEAL又好, 純發癲又好, 上TWITTER唔知亂UP乜9, 話XI IS MY GOOD FRIEND, HONG KONG PEOPLE CAN CHILL, 都唔出奇. 唔好押重注, 條友亂UP D乜唔好太介意

focus持續吸引傳統鷹派注意仲好

自己救

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

做又話唔得
最好乜都唔做等死好冇

新疆比人壓迫到咁 明明大家都知 都冇人敢提
要人地一國領袖當面係維尼面前講唔易 始終佢地都要顧及佢地自己國家利益
反而佢地啲議員少啲顧忌會講多啲野

有人期望外國出兵幫香港？咪on9啦
如果將來支那玩真槍，呢輪報紙攻勢就有用啦

暫時都唔係要靠自己

佢打美國人份工
點同你林鄭港特幫阿爺打工

不要失敗主意，要盡做

要通知us 國會話佢地準備全港裝監控鏡頭

被英國出賣左咁耐
點解仲信西方國家會幫香港
唔係中共講有西方勢力介入就信呀？

西方之中唯一會幫香港的可能係德國
不過都只係出於左膠的同理心
而且佢地點都care中東難民多過香港

監控美國自己都一直做緊，斯諾登都話過所有電話同電郵都受美國監控啦。

pish 大家繼續努力